其實有冇人諗過，TVB點做都收皮？

TVB自從HKTV之後，係有好左，不過本身而家咁多娛樂，其實少左人睇電視，啲小學雞睇笑波子，年青一輩上網，微返班唔識上網嘅老野睇，到嗰班都死埋，電視業真係正式收皮

其實係tvb點做都唔會收皮先真
你有無諗清楚

到有日，會冇左電視呢樣野喎

你知唔知從TVB真真正正染紅後，佢賣左幾多劇去大陸市場。加上有好多大陸資金，玩合作，過多幾年佢已經可以唔洗點理香港市場。
香港人嘅電視台已經唔係屬於香港人

我反而覺得只要間公司一打入中國市場就會慢慢滅亡
當tvb變成中國電視台
對中國人仲有咩吸引力

之前亞洲亞洲咪又係想咁做
點知比人死埋
大陸野邊靠得住

你錯了，我返工先知有後生係睇，什至係追tvb 啲劇，不過果啲係通常低學歷少思考果啲人

屌你

連登都大把弱智閪睇啦
點會無後生睇

收音機都未收皮
幾時到電視呀

收音機唔同，因為有時候係要聽聲就ok，但電視真係太多野取代到

其實無錯

反而老到八九十唔睇電視
六七十果啲唔睇劇去睇youtube 一係睇中國劇

每樣野總有高低 尢其係新野 新野上得快 落都可以好快 依家youtube都開始比廣告慚食 D youtuber為左賺廣告條水先至拍片 質素有幾高人所共見 除非不斷冒起有意思既youtuber 否則呢班youtuber玩厭喇 老喇 仲有心機拍片咩 睇下元老級youtuber有幾可upload片? 觀眾層亦都相當低齡 唔好以為你身邊D人個個睇youtuber 就全世界個個剩係睇youtube咩 C9觀眾層已經搶唔走 呢群人亦唔會係小眾 以C9做膽 再拖D廢老 廢青 廢中 收視唔會低得去邊

。。。
你有冇睇我講乜㗎，我意思係係c9同廢老嗰班死晒就冇人睇電視

同我冇話我睇utube，我係話小學雞

見你打咁多，唔屌你，好好睇多次我講乜

睇759都知啦本身特色賣日韓野起家
近年多左幾撚多中國野結果未收皮囉

無左自己特色只食老本就係會慢慢沒落
港大新任校長仲話同大陸多合作班老野都仲要選佢真係得淡笑

香港教育優勢就係國際衣家掉轉同大陸一齊玩封閉？

選佢班死老野個腦真係塞撚左好心趁地冧未撚害下一代香港人

唔屌我 真係多謝晒WOR小學雞

呢D月經POST十幾年前開到依家架啦 仲當自己好獨到咁講出黎

每樣野都有佢個life cycle啦
最緊要係點樣延長佢個peak time姐
而家唔係因為個market問題，係因為佢品質問題

笑波子都當係factor

有冇諗過就算電視業收皮 劇集呢樣野都唔會
D新一代唔用電視睇 咪又係會上網睇
好撚多後生睇其實

亞洲亞洲係本身已經彌留個陣先咁做
TBB佢單靠依家D老本買下都仲有排佢揾
佢只係走緊王三日同黃百鳴個種玩法
睇怕都仲玩到幾年